一人一個香港地方名唔屬於該區

太古廣場唔喺太古。
沙田坳道唔喺沙田。
仲有冇？

銅鑼灣山道-沙田
柴灣角-荃灣

長沙灣廣場

上水警署 粉嶺

係地鐵站名錯 咪撚混淆視聽

銅鑼灣村 =>大圍

長沙灣政府合署

中環廣場

上海街

大埔仔唔係大埔

新九龍廣場—在舊九龍
九龍廣場—在新九龍

荔枝角公園

藍田村位於青衣

北京道

難開下道

西貢街喺旺角

昂坪-西貢

大埔田

佐敦谷

藍田街 葵涌

大埔道係沙田

石排灣道喺田灣
依個牽強左d

其實黃大仙叫竹園

荔枝角站
長沙灣站
深水埗站

將軍澳道

九龍坑，係粉嶺

一號九龍山頂
屋苑黎
佢係新界 唔係山頂 門牌亦唔係1號

深圳街唔响深圳！
响旺角

可以數下香港有幾多個打鼓嶺

屯門幼稚園 喺上水

灣仔郊野公園

東京街

東涌唔喺東面
西貢唔喺西面

九龍貿易中心

西貢喺大鵬灣以西
東涌喺河涌口以東

長知識了

山東街
南昌街
汕頭街

山西街
浙江街
貴洲街
廣東道
寧波街
長沙街
桂林街

北角都唔係北邊啦，係港島北

沙田坳道部分位置屬於沙田區
何況"沙田坳"本身就係解"通往沙田既山坳",
咁本身唔係沙田都好合理

喺粉嶺嘅上水宣道小學

打鼓嶺新村 西貢

有個島叫銅鑼灣

九龍城浸信會禧年小學 係馬鞍山

深水埗運動場

呢個最搞笑 竟然喺新界葵興

灣仔係西貢

巴打，長知識了。

西貢街